2019區議會選舉咁多選舉呈請，聽日會有第一單判決

◤是咁的 今日可能係我最後一日以翠屏區議員既身份服務街坊◢

去年被落選人入稟要求選舉呈請，聽日高等法院就會頒布判詞，裁決究竟我係咪合法當選，輸左有機會要賠訟費，甚至唔講政府會唔會好似以前dq咁追返過去一年既辦事處開支，一切一切都要聽日下午3:00先會知。

從來獨裁者都唔會放棄任何一個機會打壓群眾，大時代下每個人都承擔住唔同既責任，大家目標一致，無論結果點都好，希望大家都可以係咁黑暗既時代中揸緊信念。

傳送門：

—————————————————————-
翠屏辦公室：翠屏南邨翠櫻樓地下5室
開放時間：星期一至五上午10時至6時
聯絡電話：35670304/39968935/54027401

#洪駿軒 #鄭景陽 #梁翊婷
#翠屏團隊 #翠屏北邨 #翠屏南邨
#情軒翠屏 #做到最好
#無限幹勁革新翠屏
#無畏極權守護翠屏

佢呢一年盡心盡力做野
聽日就可能因為300幾票，冇得再做議員

希望佢唔會輸

大家投爆佢